終於明點解帶土點都整個無限月讀出嚟

如果夢境迫真到同現實一樣 咁夢同現實仲有咩分別
我屌你老母 根本帶土先係好人！！！！！！！！死鳴狗mk 佐 二世祖人生贏家梗係口響啦屌你老母臭閪
帶土同斑先係好人
鳴狗只係食人血饅頭 為自己攞光環 除左影分身同螺旋丸之外就乜柒都唔識嘅垃圾

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

屌你

一早已經睇透左，個世界太垃圾啦，唔單止香港全世界都係，我哋睇唔到姐

一直以嚟堅持左咁耐嘅野竟然一個嘴遁就收左皮

真，帶土同斑都好貼地

嗚佐根本就離地中產/有錢佬

淨係得把口叫人爭取叫人努力，就可以做火影
跟本一開始邊個做火影已經定撚左，就係d藍血貴族

好喇，帶土同斑多年忍辱負重，終於努力跳出黎為自己既夢想做返d野，就俾d離地中產嗚佐，屈鳩佢搞事，仲搧動其他國家打殘佢

講到尾都係驚平民動搖到blue blood既地位

日本好多動畫都有呢種主題
因為人類太黑暗而要淨化世界

先唔好講無限月讀
長門既單一抑止力論都好美好啦
有才能既賢者撐控所有力量 無人敢打仗 偽和平都好過無雨忍村未來比長門小南搞咪一樣幾好

屌 嗚門佐助而家咪又係做緊同長門一樣既野
只不過個抑止力由尾獸大炮變左做木葉兩粒核彈

你on9

無限月讀 = 老共

你比共 統治
佢比到你發大財 咪想永遠都唔醒 好似既得利益者 藍屍 高官咁

屌你斑同帶土都叫平民？

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

On9老共統治你都唔會發達 只會當賤民
無限月讀 人人夢入面都係主角 想屌咩女就屌咩女 想幾有錢就幾有錢

睇你點睇
幻想永遠都只係幻想
幻想可能比現實更加好
冇失望 冇失敗
但咁只不過係呃緊自己唔去面對現實
取決於你要做一隻快樂既豬
定去做一個痛苦既人

食屎啦鳴狗

我屌你老母啊

無錯

好似inception有幕咁, 發夢對佢地黎講先係現實

咁你唔好屌閪，夢遺吧啦

屌你老母 斑就唔係人生贏家？